미안해요. 가는거 붙잡아서. 비행기는 어떻게 했어요?
다음 비행기로 예약하고 왔어요. 시간이 많지 않으니 짧게 말씀하셨으면 좋겠습니다. 순경; 우리 이상이 전화는 받지도 않고 만나주지도 않는다면서요.
...
이제가면 언제 올지 모르는데, 마지막이다 생각하고 우리 이상이 한번만 만나고 가요.
시간이 없다니까 길게 말안할께요. 나하고 얘기할게 아니라 우리 이상이하고 얘기했으면 좋겠어요. 두사람이 만나서 결정하는대로 받아들일테니까.
 무슨 말씀인지 알겠습니다만, 그럴수 없습니다.
 만나봤자 소용없습니다. 우리 두사람, 이미 비켜간 인연이라고 생각합니다. 만나지 않겠습니다. 그리고 이런 말씀 드리는것도 죄송합니다만, 저의 아부지, 용서해 주십시요. 간절히 부탁드립니다. 그럼 저먼저 일어나겠습니다. 
